覺唔覺彭斯坐正做總統會好過阿侵？

對支政策真係需要一個鷹派中既鷹派
阿侵始終生意佬 利字當頭 好多制爪
有冇可能彭斯反台去選？

到彭斯坐左上去 佢就要考慮埋經濟因素架啦
一個國家領導人咩都硬嘅 咪好似維尼咁含得撚

侵侵玩貿易戰玩殘支那先
跟住彭斯補尾刀大大力打到支那翻唔到身爽

事實上對支態度確實係仲可以再硬d

一個明刀明槍，一個似是而非！

副總統極好戰搵總統出面

咁先好睇

未必
彭斯宗教味太重
左膠一樣唔中意
但又冇侵侵咁吸右翼同基層票

再下屆掉轉位得唔得？
好似普京同梅德韋傑夫咁

一個做軟一個做硬姐，你估佢兩個無夾過咩

大既做白面，細既做黑面，緊撚左嫁啦

唔係硬就得
除左要對付中國之外 亦都要處理好美國國內商界同國民的情緒
例如貿易戰咁
其實侵侵撚狗式一時話加 一時話唔加
明明(好似)講好左話唔加 轉頭又話加
比起一刀切話加
咁對中國黎講先係最傷 又保護到商界的利益
因為喺商家的立場黎講
一刀切話加關稅 唔比時間商界部署會搞死美國商界喺中國的生產線
反而而家加唔加關稅又唔知 加幾多關稅又唔知
前景唔明朗的情況下根本唔會考慮投資中國 或者寧願將生產線搬去其他國家

侵係坦，彭斯係刺客

侵侵彈出彈入其實係buy time 撤資
始終10年黎掉落支那既錢實在太多
根本要幾年先搬得哂
仲要支那使橫手阻止走資
彈出彈入絕對係比足時間
由侵侵一入主白宮就已經開哂聲
要搬翻工廠去美國就知

貿易戰開打應該已經計好哂數點泡製支那
香港呢個西柏林其實反而打亂咗侵侵既盤算
但唔用唔得，香港呢個普世價值一失守
歐洲經濟聯盟就會無咗果份道德而被支那收賣

p.s. 做緊美帝公司，早兩年重心去支那而家已經轉哂過印度
而星洲都做緊基地，事實上星洲而家角色真係做緊印度既香港

哈 trump係生意人 又轉呔

我唔知其他人會做成點
但起碼侵依家幾年都做得ok

btw唔好ff 你有選擇權thx

侵先醒阿

如果下屆比好似左膠馬 / hypocrite希拉莉選到會點？

浸浸撚狗真係有一手，淨係貿易戰話簽又唔簽都夠打殘支那
一年2百幾億美金稅，好撚fatfat

好堅定嘅傳統基督徒
可以係佢眼神中見到上帝嘅存在

應該唔多樂觀
因為侵侵的優點係商界出身
佢好清楚商人的諗法
所以佢有辦法得到商界的支持之下攻打中國